其實得90後唔buy 大陸 00後基本已接受

因為90後果班已經比毒蘋果洗晒腦
成日收錢寫衰中國

利申90後 愛國愛黨

咪一樣中國人

你估個個都似你咁咁易比人洗腦咩

我是香港中國人
你估個個比人洗腦咩

講吓點愛國愛黨？我想知。

好多隻5毛
利申：99

唔似d人 對大陸咁反感
去過好多國家 始終覺香港係最好 即使係回歸後都係咁話

你覺得大陸有咩唔好？😂

上唔到網，完

理性討論
其實美帝咪仲仆街
美國唔會好過大陸好多

小事 翻牆咪得

所以咪話00後垃圾囉

我係自己分析架

都唔係既 你呢種情況就好似80後話90後垃圾😂

可以輕鬆做到既野點解要我 click 多一兩下去翻，翻完又慢

香港人就話姐 如果大陸人自己根本唔洗用fb 果d

Google 唔用用個 19 百度

師兄 我都好愛大陸既女人架 有西嘛 係咪先
咁師兄去過咁多國家番左中國未

中國有百度 洗咩用google
仲有微信
邊個會用fb
00後都講老野先用fb
中國要咩有咩
鬼佬都用支付寶 就知中國幾勁
發生乜事都好
一句中國或成最大贏家
又贏 中國無敵
習大大萬歲

岩聽

大陸金人好過港女

佢地含金量高

咁你覺得大陸有咩好

女人